[玩具撚］[NBA] 銀仔企硬大家係咪好應該撐返佢？

咪撚再睇d大陸link
同我去買league pass

再上twitter tag #StandWithNBA #StandWithHongKong

銀仔不是condom